美股準備開市歌曲：遲了悔改

每晚睇viutv 太平紋身店，聽埋呢首片尾曲就準備睇美股

我宣佈呢首係美股開市歌

香椽：遲了悔改